JumpJump, версия движка 2020.3.14f
там две сцены. 
Assets\Menu\Menu
Assets\Level\Level

можно запускать и ту и ту. Если запускать сцену Level игра всегда будет с 1ого уровня. Если замускать Menu, можно бужет выбирать уровени
управление либо кнопки на эране, либо клавиши  A-D

===========
делал для телефонов с портретной ориентацией. Если запускать по другому, возможно собъются интерфейсы